La idea principal es a traves de simples funcionalidades, mostrar como replicar algunos
de los indices que publica mensual, trimestral o semestralmente el Instituto Nacional
de Estadisticas y Censos de la Republica Argentina.